好多野想講，但又唔知邊度講起

開返fb
睇返以前女同學d相
合埋眼
跟住你懂的
時間真係好快
太快
感慨自己經歷
有時搭車經過d海味舖蔘茸行
諗返以前有個同學
屋企係做依d
潮州人黎
得佢一粒仔
聽佢講老豆老母未打過佢一次
同佢做過幾年童軍
跟住搬屋轉埋校
又有d同學
屋企嚴到仆街
每日淨係俾睇新聞
默書功課滿分至俾睇叮噹
不過其實咩都好
人生真係得一次
歲月不饒人
每日都問自己咩先係緊要
每晚都感慨
有時係街度
入去d茶餐廳食野
去d士多買野
見人地d細路大左就幫屋企
就覺得其實有家業真係好重要
家道中落另一件事
不過講真
世事無常
好景不常
太多離亂
如果有得揀
情願自己冇黎過世上

雖然唔知你經歷過啲咩
但係我都有咁諗過
點都好，唔好做傻事